今日大陸全境主要網站都換唔到頭像

乜野qq微信微博貼吧
統統唔俾換

系統故障喺到大驚小怪

check用戶頭像呀嘛好似係
琴日換左某類頭像果啲咪等死囉

巴打
可唔可以加我tg, 有野想問你
thanks